<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <MF_Flavor_Start_0>линия с отчетливыми признаками внешнего вмешательства. Физическое строение этих существ полностью продиктовано спецификой их происхождения.</MF_Flavor_Start_0>
  <MF_Flavor_Start_1>выделяется на фоне базовых форм своей необычной физиологией. В их облике видны следы глубокой биологической перестройки.</MF_Flavor_Start_1>
  <MF_Flavor_Start_2>существа, чей внешний вид напрямую отражает их генетическую историю. Каждая деталь их тела подчинена внутренней логике развития вида.</MF_Flavor_Start_2>
  <MF_Flavor_Start_3>указывают на их полную адаптацию к своей нише. Их облик лишен случайных черт, будучи результатом долгой селекции.</MF_Flavor_Start_3>
  <MF_Flavor_Start_4>заметно отличаются от стандартных особей. Их пропорции и структура тканей следуют измененному генетическому чертежу.</MF_Flavor_Start_4>
  <MF_Flavor_Start_5>специализированная ветвь, чей внешний вид сразу выделяет их среди прочих. Биология этих существ была перенастроена под конкретные задачи.</MF_Flavor_Start_5>
  <MF_Flavor_Start_6>результат последовательного изменения изначальной основы. В их облике функциональность полностью преобладает над эстетикой.</MF_Flavor_Start_6>
  <MF_Flavor_Start_7>обладают характерным набором внешних признаков. Их физический тип был сформирован под влиянием факторов, изменивших их природу.</MF_Flavor_Start_7>
  <MF_Flavor_Start_8>производят впечатление существ, чей организм прошел через полную ревизию. Весь их вид указывает на отход от первичных стандартов.</MF_Flavor_Start_8>
  <MF_Flavor_Start_9>группа с уникальной морфологией. Их физическое «я» сформировано под влиянием специфического и сложного кода.</MF_Flavor_Start_9>
  <MF_Flavor_Start_10>уникальные в сочетании черт, которые редко встречаются вместе в таком порядке.</MF_Flavor_Start_10>
  <MF_Flavor_Start_11>несут на себе явные отпечатки разных линий, создавая по-настоящему самобытный образ.</MF_Flavor_Start_11>
  <MF_Flavor_Start_12>представляют собой живой пример того, как могут переплетаться самые разные внешние признаки.</MF_Flavor_Start_12>
  <MF_Flavor_Start_13>часть сложной мозаики, собранной из наследия разных предков.</MF_Flavor_Start_13>
  <MF_Flavor_Start_14>выделяются именно за счет того, как в нем уживаются характеристики, взятые от разных сторон.</MF_Flavor_Start_14>
  <MF_Flavor_Start_15>обладают узнаваемым, но при этом совершенно нестандартным набором внешних характеристик.</MF_Flavor_Start_15>
  <MF_Flavor_Start_16>очередное напоминание о сложности и богатстве биологии.</MF_Flavor_Start_16>
  <MF_Flavor_Start_17>это результат случайного или намеренного объединения разных визуальных маркеров.</MF_Flavor_Start_17>
  <MF_Flavor_Start_18>невозможно подогнать под какой-то один стандарт из-за обилия смешанных признаков.</MF_Flavor_Start_18>
  <MF_Flavor_Start_19>обладают внешностью, которая подчеркивает их промежуточное положение между привычными типами.</MF_Flavor_Start_19>

  <MF_Flavor_Connect_0>Их нервная система и органы чувств имеют специфические настройки. Это накладывает свой отпечаток на их восприятие мира и повседневные привычки.</MF_Flavor_Connect_0>
  <MF_Flavor_Connect_1>Внутренние процессы в их телах протекают в особом ритме. Такая биология делает их организм крайне чувствительным к стабильности внутреннего баланса.</MF_Flavor_Connect_1>
  <MF_Flavor_Connect_2>Способ взаимодействия организма с внешними раздражителями уникален. Это обусловлено глубокой перестройкой всех базовых систем жизнеобеспечения.</MF_Flavor_Connect_2>
  <MF_Flavor_Connect_3>Метаболизм этой ветви функционирует в специфическом режиме. Это делает их жизненные циклы напрямую зависимыми от определенных биологических факторов.</MF_Flavor_Connect_3>
  <MF_Flavor_Connect_4>Внутренняя химия этих существ была подвергнута серьезной корректировке. Это отражается на их общем состоянии и способах реагирования на среду.</MF_Flavor_Connect_4>
  <MF_Flavor_Connect_5>Распределение энергии в их телах следует иным правилам, нежели у стандартных видов. Такая структура требует особого режима восстановления ресурсов.</MF_Flavor_Connect_5>
  <MF_Flavor_Connect_6>Органы и ткани обладают специфическими свойствами, заложенными на уровне кода. Это делает их биологию сложной и требующей постоянного внимания.</MF_Flavor_Connect_6>
  <MF_Flavor_Connect_7>Жизненный цикл этой линии имеет свои характерные особенности. Все системы организма работают согласно внутренним установкам, прописанным в геноме.</MF_Flavor_Connect_7>
  <MF_Flavor_Connect_8>Организм использует специфические механизмы поддержания жизни. Это привело к возникновению уникального набора внутренних потребностей.</MF_Flavor_Connect_8>
  <MF_Flavor_Connect_9>Внутреннее устройство этих существ подчинено принципу узкой специализации. Любое изменение в обмене веществ сразу отражается на их состоянии.</MF_Flavor_Connect_9>
  <MF_Flavor_Connect_10>Такое сочетание характеристик создает уникальный внутренний баланс, свойственный только этой конкретной линии.</MF_Flavor_Connect_10>
  <MF_Flavor_Connect_11>Взаимодействие разных признаков внутри одного организма сделало их природу непохожей на родительские основы.</MF_Flavor_Connect_11>
  <MF_Flavor_Connect_12>Весь их набор особенностей работает как единая система, несмотря на разное происхождение отдельных черт.</MF_Flavor_Connect_12>
  <MF_Flavor_Connect_13>Даже незначительные изменения в их коде привели к тому, что они воспринимаются как нечто совершенно новое.</MF_Flavor_Connect_13>
  <MF_Flavor_Connect_14>Их природа — это хрупкое или, наоборот, удачное равновесие между тем, что они унаследовали от разных сторон.</MF_Flavor_Connect_14>
  <MF_Flavor_Connect_15>Смешение основ привело к возникновению индивидуального набора нужд и внутренних качеств.</MF_Flavor_Connect_15>
  <MF_Flavor_Connect_16>Внутреннее устройство этих существ теперь следует своей собственной логике, продиктованной этим союзом.</MF_Flavor_Connect_16>
  <MF_Flavor_Connect_17>Любая черта, которую они переняли, стала частью их новой, индивидуальной биологической истории.</MF_Flavor_Connect_17>
  <MF_Flavor_Connect_18>Их организм адаптировался к этому набору признаков, превратив их в устойчивую личную особенность.</MF_Flavor_Connect_18>
  <MF_Flavor_Connect_19>Это сочетание генов сделало их существование обособленным от тех правил, по которым живут их предки.</MF_Flavor_Connect_19>

  <MF_Flavor_End_0>Из-за своей биологической обособленности они часто сталкиваются с социальной дистанцией. Отношение к ним со стороны других групп редко бывает однозначным.</MF_Flavor_End_0>
  <MF_Flavor_End_1>В большинстве миров их ценят за уникальные качества, но редко принимают в общее русло. Они остаются группой, живущей по своим законам.</MF_Flavor_End_1>
  <MF_Flavor_End_2>Присутствие этих существ часто вызывает у окружающих настороженность. Необычный вид и повадки становятся причиной недопонимания со стороны соседей.</MF_Flavor_End_2>
  <MF_Flavor_End_3>Для многих они остаются лишь живым результатом манипуляций с кодом. Такой статус накладывает свой отпечаток на их отношения с другими видами.</MF_Flavor_End_3>
  <MF_Flavor_End_4>Они занимают нишу, в которой их особенности становятся ключевым фактором. Несмотря на это, их жизнь часто проходит в относительной изоляции.</MF_Flavor_End_4>
  <MF_Flavor_End_5>Репутация этой линии строится на смеси фактов и домыслов. Мало кто решается игнорировать их присутствие, зная об их специфической природе.</MF_Flavor_End_5>
  <MF_Flavor_End_6>История этой ветви полна свидетельств их непростого пути. Во многих культурах их рассматривают как пример того, насколько пластична живая суть.</MF_Flavor_End_6>
  <MF_Flavor_End_7>Они редко вписываются в стандартные общественные структуры. Их образ жизни диктуется биологией, которая требует особого отношения к их нуждам.</MF_Flavor_End_7>
  <MF_Flavor_End_8>К ним относятся как к необходимым, но крайне специфическим участникам сообществ. Их возможности вызывают интерес, но их природа остается загадкой.</MF_Flavor_End_8>
  <MF_Flavor_End_9>В глазах большинства они — живое доказательство глубоких перемен, охвативших сектор. Они продолжают свой путь, опираясь на свою уникальную идентичность.</MF_Flavor_End_9>
  <MF_Flavor_End_10>В конечном счете, они остаются самими собой — уникальным результатом, который невозможно повторить дважды.</MF_Flavor_End_10>
  <MF_Flavor_End_11>Именно эта смесь черт делает их заметными в любом обществе, выделяя из общей массы привычных типов.</MF_Flavor_End_11>
  <MF_Flavor_End_12>Так или иначе, они занимают свое место в мире как полностью самостоятельные и самобытные личности.</MF_Flavor_End_12>
  <MF_Flavor_End_13>Для окружающих они навсегда останутся загадкой, которую невозможно полностью разгадать через их происхождение.</MF_Flavor_End_13>
  <MF_Flavor_End_14>Их путь — это история о том, как из знакомых элементов может возникнуть нечто абсолютно непредсказуемое.</MF_Flavor_End_14>
  <MF_Flavor_End_15>В глазах мира они — живое доказательство того, что любая комбинация признаков имеет право на существование.</MF_Flavor_End_15>
  <MF_Flavor_End_16>Несмотря на все вопросы к их происхождению, они продолжают жить по своим собственным стандартам.</MF_Flavor_End_16>
  <MF_Flavor_End_17>Их место в общем порядке вещей определено этой самой уникальностью, которую они несут в себе.</MF_Flavor_End_17>
  <MF_Flavor_End_18>В итоге они — это не просто сумма признаков, а нечто большее, обладающее своим собственным лицом.</MF_Flavor_End_18>
  <MF_Flavor_End_19>По этой причине за ними окончательно закрепился статус существ, чья индивидуальность стоит выше любых классификаций.</MF_Flavor_End_19>

</LanguageData>